隔離企左個黑警，我放左個屁

希望風把它吹進他嘴裡

對住佢咳啦屌